[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [420] 連仔 我要同你決鬥

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

你估你貼凜就冇事

上個post做乜撚野

post頭有狐bam圖

7.神父

睇唔到
張圖咁細

要出動長毛張圖真喺

係手機上
無睇到

笑4

老實講我個陣碌過都唔覺係bam圖

比咁多時間你都唔放埋大姐張CG上去

真係pixel咁款

佢連過氣野都唔DEL
你覺得佢會放張圖上去咩

West rim定South rim黎？

多謝神父提供笑話

屌

小薯點先有機會加到巨頭

我愛狐力 !

留名

係我替天行道既

可唔可以post多次張圖條link出黎?
比我地知道下究竟係幾暴露

要入谷 佢地之前有公開過比人入tg

又要開過新post了

REPORTED

話時話我都係睇唔出有咩位露

驗眼

盲

屌你，張圖咁撚細

拉大左睇先睇到
我相信唔係得我一個睇唔到

咁撚細張點睇呀

咪係
上面成班仲叫我驗眼

益下鍾意06既巴打們

唉，仆街啦
聽日實係死大姐

好似miss咗啲野

「バンドやろうぜ！」2018年7月31日(火)17:00を持ちまして配信終了とのこと。嘘でしょ…

幾廿碎人 露少少都驚呢樣驚個樣

神父你反正都俾人BAM 可唔可以貼原圖

岩啊

梁國雄議員

放大版既圖呢

熄左電腦

扯 無就無啦 咁多藉口

純情小毒毒留名

Windows 平板電腦玩唔玩到galgame 有冇好推薦

玩到
百度search 擼出血萬華鏡

幾時出術師匠俾我課金

八寶備仁
有冇邊部機好推薦 唔lag就ok

課定先

咁又冇 我撚過我朋友部Lenovo
都唔會點lag

四年前買過win tab
嗰時已經唔lag

垃圾神父

唔好買d 1000蚊既垃圾就得 我部asus都ok
雖然拆左keyboard都好撚重

2lai唔好咁

個POST居然仲未收皮

757d

wtf?

Fgo post 牛逼死了

一日最哀係神父

兇手係2姐=紫家老母

張圖

普通h game Surface 個d玩到啦
打機個d就差咁d

見人用安撞手機都玩到電腦h game

真心麻麻地萬華鏡
個畫面好油

我部5，6年前嘅產物依家上YouTube 聽歌睇動畫有時都藍mon

Surface有啲貴 剩係攞嚟玩galgame有啲曬 budget 3000左右

第一次玩就覺得好正 之後愈玩愈頭暈

打得j多頭暈？

唔知點解一睇到呢張圖既時候就諗
哦 仲唔係moriarty你班友

我一部laptop 7年前
用黎上下網聽下歌咁，係有少少lag

仲有部Surface 4
因為我用黎做d超過佢spec 嘅野(ArcGIS)
所以又係lag到仆街

我都想換過部 但又唔捨得一次用一大舊錢
但唔知點解課金個陣又大pack大pack咁轟落去

家下d手機d性能分分鐘勁過幾年前d電腦

但moon太細，玩都玩得唔過癮

咁課金係重要d嘅..........

飯可以唔食，金唔可以唔課

連仔 渣ga

出街睇鹹片都係咁睇啦

我成日都喺咁

痴撚線

Smart phone 真係個偉大發明
令人隨時隨地都有材料打丁

做咩影我相

屌動物台好多on9係標題劇透

55

諗起肥仔就傷心

聽日就投票揀真兇

不嬲都覺得肥仔唔襯

2姐

升紅A點都爽過升賓周娜d技

再睇完ubw真的好想升爆佢
不過剩返7隻杯

正常女仔都識揀啦

升啦

杯一定會派

同肥仔身同感受
p.s.肥矮毒

閱

屌你老母死mk又笑鳩我

打多80塵先一口氣升爆佢
佢張絆裝又好正咁
點解我雪左佢咁耐

Mk仔話人笑鳩佢

行開啦 連雷姆Tee都唔敢著出街既4mk

呢度啲人成日笑紅A係力架

笑咩撚野啊

無人笑紅A
d人只係笑某會然

溺死

結果影射落埋紅A同黑A到

仲有你啊失敗卿

老實講
黑A係衰個唇同髮型

仲有種火紋身

紅a還紅a
力架還力架

英靈正裝就幾型

係衰在有會員話如果佢係紅A佢會自殺

黑a>>>紅a

邊方面先
膚色深度

普奇神父>紅A

Agree

又Bin明明當事人深潛左好耐

死現充掛住屌女咋,潛

紅A卡麈
一日刷3張
一個月就可以升爆三招技
差80張咋

Btw幾時可以出返d量產凶骨又高d絆既關
搞到完全無心機刷骨

Nobu好慘
冇得del佢fd

金木: 我無興趣

現充其實也可以好好玩fgo

啪手指

話時話
蘑菇係HF入面個一問一答section又多嘴補多幾句紅A線既世界觀

係咪打算出ova

新人想招frd，低練度sor
咩人都得，十日唔on先del...

盲咗

係度貼埋LIN啦,費時又話我乜乜物物

圖 PLZ

今年夏活

傻啦
佢肯定唔會

我覺得冇分高低
只不過係黑A個故事太悲慘

呢兩話想誤導玩家以為老虎，王妃係兇手
其實應該係二姐係真兇
聽日可能瓜既係糞恩

Source:

如果Fate線再動畫化就應該係走紅A版既Fate線

原本三線唔係話唔好, 不過已經無哂新意

伊莉亞線

下集會唔會又俾人秒

啪手指好似未輸過

魔法少女當出左

我想睇魔力供給

其實唔係話金木變左做箱架咩
點解新動畫又只係變左裏人格

冇變過做箱

從來無變過箱
由:re第1話睇起啦

re無睇過 見過有人咁講only

唔知點解 呢套野動畫化明明幾好睇 但漫畫悶到嘔

唔覺，都係漫畫正d
本來諗住動畫可以睇返清楚d戰鬥
點知連製作組都放棄左

放棄左睇動畫
d戰鬥柒到 睇翻漫j下畫風算

張C狐比人刪左

有25仔

有內鬼取消交易.jpg

#囝moon post

點解你仲唔死

我仲見到

(C91) [Yan-Yam] レム陵辱 (Reゼロから始める異世界生活)

邊有人貼🔞被bam架

見到後面個兩個字我呢啲純愛廚即刻dur皮

等緊佢做第一個

母親節快樂

我萌豚嚟

我最撚鐘意假波

我mindbreak流🙏🏻

真 女裝山脈

得細蚊仔先鐘意純愛h

雷姆本一定係睇純愛

agger

腸仔蛋

我係細蚊仔

我鍾意二次元係因為佢夠美好
個啲咩ntr咩淩辱真係睇到都唔開胃

yes I am

純愛最高!

凌辱係漫畫先畫得好睇喎 你見到真人m字踎係度都會叫佢着番衫啦🤢

動漫h game就係做到d二次元無可能嘅事咁先珍貴
台灣例外

得mk係現實玩完純愛先會去二次元搵下啲未見過嘅野

無錯
真人裸體好嘔心

不了
無論畫風幾好都好都J唔落

除非係個女角係仆街先會睇凌辱
唔係既話只會睇純愛

話時話有無劇情向h慢推介下 前幾日睇左本velvet kiss好勵志

櫻花通信

有無近代d呀師父 雖然話鑑賞用但20年前畫風好難投入

[いのまる] 座敷姫の玩具

中間收咗好多伏線

好多長篇都搞笑類

我愛樓主

ok

神父有冇玩萬華鏡2

NTR

有 做咩
我當初直接玩第二集先既

你25仔

我唔係

我扮大佬

係

正野

退group=25

我被m9 b害

仲有依個系列

ntr

m子我兄弟 有咩我幫你拆 但你唔講
姐係冇計傾啦 咁你係咪25先

我玩左第一集少少但發覺mama,
轉左玩2, 岩岩跑完女主兩條線
女同故事都好撚正

唔睇NTR真係好冇feel
純愛太過千篇一律
反而加小小NTR可以吊下味
我鍾意個結構係純愛然後NTR再兜翻純愛
咁就perfect
雖然我鍾意睇NTR 但唔鍾意睇墮落
最近睇左套 係男女主開頭純愛 然後女主好似夢遊定唔知咩 係公園到比人執屍
然後再比男主救翻

2既感覺 係開頭帶住除定褲既feel去玩
當然 CG同H情節屈機不在話下
然後玩玩下開始唔對路 拆左d伏筆原來男女主有咁大既淵源
開始慢慢重心放落劇情到 然後J都冇心情
係咁碌黎睇字多過睇CG
一套拔作可以寫到令人冇mood去J(讚好意味)
都算係一個特色黎

冇ntr又點顯得出純愛既珍貴

比個名黎得唔得啊ching 😶😶

我都其實懷疑自己係唔係有精神潔癖
雖然大部分純愛都千篇一律但係我都仲係好鍾意睇
相反ntr真係帶入唔到個角色

5係25

神父你係最尾個option第一次有冇推個個淫妹

最鐘意ntr 仲要係真心鐘意男主 但身體無法違抗大gg 之後仲要比男主知道佢幾咁廢

會bad end

唔記得 一抽日文

係
但係條女好淫,個身龜甲綁真係

Ntr識玩可以代入3個角色

其實我之前都係 睇NTR個心臟頂唔緊
但你睇下其實寫得好既NTR可以寫得好高手
唔係一味墮落乜乜乜 更加多既係真係唔願意果隻
果款先屈機
純愛我轉左去睇偽娘純愛

冇人要求你要代入比人ntr個個

我都聽過好多前輩嘅經驗
但係真係恕我接受能力低

2個偽娘既純愛

偽娘純愛cls

我代入唔到其他角色

有左？

開頭玩真係好撚好J
同你一樣J到咁上下就變想追劇情多過J
gal game玩得唔多得幾隻,
未試過會玩到咁, 特別係J到興起再爆D好沉重既野搞到個心情轉變好大
個good end我覺得好感人
女主真係マジ天使

same, ntr真係未試過完整睇or玩完一套

睇睇下會覺得男主好撚慘
心up到都唔乜點想再J落去

極力推介呢套入門 冇咩重口情節 冇群P
而且個故仔有d力度
張圖露點 所以我手指遮一遮

我不能接受

沉重到仆街 佢開始揭露女主個底果陣
好慶幸冇睇劇透走去玩

多謝神父先
但係我真係頂唔順強姦系劇情

呢套係強姦d人造人偶
最緊要係睇女主

個作者畫風幾正
睇過少少套肉欲連鎖

識d野啊

綺禮幾時著住裸體圍裙周圍走

黎明向侍奉部既人出賣我
呢個我會記一世

我幾時有=.=

你同你班兄弟做過d咩你自己知

mud都冇做過=.=

M子講得冇錯

你地全部都係食屎狗,迫害我!!

你地逼害我就真 我無冤無仇都比人扣帽子

我咩都唔知=.=

新手想招個朋友
915,586,275

睇中法林明高

富明先岩

富咸好波

輸aik一注

訓得兩粒幾鐘就起身😫
唔係好掂😫

下

NTR劇情最正其實係代入條女身上
個種內心矛盾真係有無限樂趣

當然到做愛ge時候當然抽離番，以神視點黎打飛機啦

Agger

一本ntr漫俾你睇到透晒

係心靈上摧殘條女真係我最鐘意ge劇情

牙草幾時帶紅色男人落地

大家對NTR都咁執著......

最鐘意睇人妻ntr

NTR最撚正都係征服感

NTR不了
我唔想見再見到呢d情節

好期待星期四搵尼痴

早

試行車程逾一小時 港鐵：不能作準

Source: 蘋果日報

【本報訊】港府過往不斷推銷高鐵便捷，均稱往來香港及廣州的車程只需48分鐘，但是近日有內地傳媒報道，高鐵列車試行廣州南站至西九龍站時，全程耗時達1小時18分，比港府所指的48分鐘多出半小時。

指48分鐘仍是目標
港鐵車務營運總管（高速鐵路）李聖基回應表示，列車在試運行期間，或會在運行時不停靠的車站停車，亦要遷就正營運的列車，所以現時運行所需時間不能作準。
李聖基強調，「48分鐘」仍然為港鐵的目標，並正朝着這個方向推進，並非瞞騙公眾的期望。而在於48分鐘在「行車時間」而言，「絕對可以做到」，但表示亦要視乎乘客的實際需要，「如果停多個站，行多一兩分鐘，就可以滿足乘客需要，係咪要拘泥多一兩分鐘？」
李聖基表示，港鐵會與內地單位商談行車時間表，待確定營運時間表和落實所停靠的車站後，方可以確定列車運行所需的時間。

■記者羅繼盛

人無恥則無敵

而家啲奶共狗真係當香港人弱智

一齊？

當面講埋出黎港豬都唔理啦，聽日要返工，不了

尼痴真係好rich 酒佢都買埋

啲酒都唔係好貴啫

有無違反商品說明條例

運費分分鐘貴過枝野

想散買個盒 冇錢

見到個價都扯左

想要紅A個枝
但係我唔飲酒

買黎都唔打算開

呢間唔係黑店咩

人地賣服務
所以先收二十六算

踩我 快點

好，叫旁邊個男人踩你

尼痴賣樣賣服務

笑鳩我毒陰聲細氣

懶毒撚錢真係好易搶

你成日笑鳩人先會覺得人地笑鳩你
我相信羅馬係真心讚你

55
屌你老母

清 你心水清

我地應該要互相理解！

你地成班圍爐mk仔
食屎吧

啱

真係當人水魚 點解仲生存到

因為有一堆傻仔囉

fb勁撚多人係個度買
黑店個名都傳到街知巷聞都唔識死

支持清算mk仔

唔洗交租同出糧咩
搞手都只求打個和

下次開團我都收廿算Lu

有冇3倍

880/3300 未計運費廿七算

勤力少少慳好多錢

女警狐 快點逮投我

醒少少已經慳好多

fgo要執了

冇人想理你

咸帝登基大典

第一張圖笑死我

將Fgo變成一種撚狗方式

感謝咸川提供笑話

成功需苦幹

唔會成個5月得呢個活動掛

好出奇咩

娜鳩屋

撚狗屋

Good morning all

呢間野好癲
之前有人問點解D野貴咁多
佢應人地唔中意唔好黎買

真係百貨應百客
願者上釣

我問尼痴點解咁貴
尼痴都回我 你唔撚好買

咁唯有唔撚好買

正確, 嫌貴就唔好買, 賣手冇得賺

只求打個和

搵尼痴訂野有高質服務

不了

例如咩服務

話時話 我買多左個卡盒 幫我拎走去ok?

我已經有個舊

拿拿拿,唔好死呀

差D死GD

屌你福佬

唔識日文 想問台主投邊個好

未睇完

真係福佬黎,屌

估到武力介入

LAST DAY有野拎

等緊台主派石

好似係要估中凶手先有10石拎

blowjob

👌🏼💦

講到好明顯

係咪無風?

佢咁投法d 人幫晒fd list 投錯都得？

我之前已經答啱左

有幾多人真係會記住人地個ID

估錯就乜都冇 ？垃圾活

投邊個好
利申無睇劇情

冇新活動?

唔知做乜算了

有咩送都唔知 唔想搞

終於唔洗番工

而家仲有邊個可能係兇手

現有證據已經夠搵兇手

知唔知點解咁多負評

各位大佬投邊個

係邊度投?

投票網

官網

洗唔洗睇海鮮網呀,講到咁撚白

做乜鳩?

唔係個個都識日文嘛

呢排悶到，又冇咩新女抽

笑左Ajie玩台服抽福袋

我都覺 唔似上年咁

已經悶到用福佬打肥關

正好轉換下心情做微課

俾你地回氣 水著劏肥羊

肯定唔係痴哥
痴哥真人唔講粗口

我就唔覺有幾大分別🤷🏻

不了 以後加入bo2聯盟算

咁我地以後就係好兄弟

ハリエット？

神父有冇好友位

呆毛

神父唔係不課金聯盟(已解散)咩?

幫神父亂投

肉撚酸到 對野

寶2聯盟仲健在 唔求寶5 只求寶2

add左你 , btw寶2性格比最高，慳得1石得1石

忍痛del auo，寶5 100黑貞
一個位，加左講聲
082-384-613

我都想加入寶2聯盟

唔係大女咩

🤦🏻

生活=登入拎石之後登出

犯人係mom呀，點大女呀

得閒就抽兩野

check ed
依家開始留石留符 睇下最盡可以儲到幾多
對上一次儲左三個月石+符
你都唔好講笑 果排官方係咁派石
加埋都幾百
順利寶2舊劍

撈撚亂左兩個名
我係想揀雙胞胎樣做阿媽果個

抽左兩千幾石得bo1,以後有j既都唔抽

睇下今年夏活有咩搞作

希望佢唔好年年都係泳裝，冇乜新意

男性泳裝

唔出點屈你錢
賭今年有泳裝大姐

其實都暗示都出哂面應該係二姐(阿媽)
正路都唔會想最後估錯哂冇得派石 實俾人屌死

我唯一想......抖返啖氣好過

咸川嘅專長係咩

神父個post咁都上熱門

好多人陪神父9up

入咗係咪可以背刺咸川

比你儲彈藥抽3周年用水著復刻，新水著都嫌

你唔抵得

一下就釣左咁多真心膠出黎
所以你話神父點會唔撚狗

汪汪

加了

見工第一句問如果要派野你會揀幾多粒騎輝石

其實我都有七成係正經
課金呢條路應該要停

7成

阿綺手冊：
唔抽=抽，
抽=寶5，
有愛=唔抽

7成正經
1到3星好似唔止7成喎

去任何一個台都好易釣架啦

我都無話關乜野台事

恰陣先 眼訓

5星佔總數>25%

伊莉亞由銀時守護

Fgo十大笑話

連海豹都笑你課得個一千幾百

果期開po搏命貼張gif最後話唔抽

一千幾百都咁多寶5

1 pack幾十蚊港紙之嘛

有冇j圖提下神

買左佢本畫集

台主點排除蛋糕

請尊重。謝謝

How much

有無發現全屋只得蛋糕會搵PAUL佢地
仲要係每次都搵
而且上帝視角我地係睇到蛋糕搵完女係會即刻拉佢返房訓教

投左先有rewards?

有無發現全屋只得蛋糕會搵PAUL佢地
仲要係每次都搵
而且上帝視角我地係睇到蛋糕搵完女係會即刻拉佢返房訓教
梅菲 PAUL 蛋糕係互相證明
而2姐只得奶光一句"十點就訓左"
但奶光之後全晚都同大姐一齊
換言之2姐根本無不在場證據
/quote]

你無錢買架啦

how about 大姐扮二姐

外觀唔可信

問下姐

800YEN

RICH

諗緊福佬入場果下
係咪話停屍間d屍唔見左? 定淨係唔見福佬
海邊條屍可能係豹人掉落海嘅

淨係唔見福佬條屍變左木頭
之後就即刻有人估莫條屍其實係福佬條屍染髮

其實宜家唔重要
解到小貝果單就可以知道邊個做

想問各位練白saber定黑saber好

紅SABER

摩牙

屌你老母痴鳩線,下年1月先出得齊LE BD

遲下應該會有BOX SET

BD特典有 Last Encore Animation Material
全購入有個WADA盒裝返1-6

慢慢等, 一卷一卷買

已經一個月一個月咁訂,依家訂到去4

SHAFTTEN特典仲比其他鋪訂既多

港服未有，我得白同黑

白saber係邊個先

幾時開左港服

咩港服? 又開左新Ser?

同土狼玩果個

up mud

Sor台服

黑saber易養d
俾垃圾食物佢就夠

5g

港服

台服開左咁耐都未有紅saber咩🇯🇵

咁快比隻驚搞到語無倫次

Sorry囉，土狼即係士郎，以前睇人咁叫

如果你話白saber係講緊lily既話咁唔洗練，因為新手無咁多種火去投資佢，2年後既saber war先可能用得著，到時再練，前提未執柒既話

拎住把劍嘅女人

唔係藍色架咩
仲有啲金色,點解唔叫金/藍,要叫白

扭親條頸

條裙咁大塊白色

夢遺黎

屌你地 又笑新手

好撚仆街

呢到唔係不嬲淨答日服問題咩

人地問升邊隻saber先

連藍呆都分錯 仲好意思玩fate

真 雖然佢唔係問尼祿

貓貓又除衫

尼祿都係白saber

下 唔識

#metoo

唔好潛啊!!!

騎馬女人

你雙刀火雞

錯,係透明SABER

係...條裙係透明先啱
嫁王一定係白saber啦掛

諗返起沖田係櫻saber

燶SABER

貓貓:叫左你架啦

白saber

呢個唔係未定佢係沖田個陣既名黎咩

依個冇咩問題呀

白saber幾時強化

好悶...

睇extra 大
唔識咪唔識
識尼祿夠啦

saber唔係女?

令我諗起有coser cos小莫同尼6話佢地兩父子

都係紅色 啱啊

投左二姐

大陸

唔識英文 問返d非洲美洲歐洲人

人地下面冇棍，個胸平d就唔係女啊

司徒saber

白乜鬼saber

有冇睇過fz同fsn呀
saber係女嚟架🤣
恥笑開始🤣

其實我玩fgo....淨係識山翁

好撚毒

得銀聯狗都唔屌啦

要多大勇氣拎出來用

算吧只是用來課

fgo post四字會員專出垃圾

就係睇佢地，點知俾人笑

屌你

躝啦屌你老母

言峰綺禮

你話saber default 係吾王
Fgo入面最無作為的吉祥物

#557

下次直接貼圖算

4星尼祿戰鬥力仲勁過5星

Icon

5星icon戰鬥力仲低過3星

訓左無睇 投邊個先岩

ICON

又唔好咁講
吾王打火種都ok既

神父做咩話自己

冇自叉不了

chinggay大炒

投咗福佬

想講...

好心啲海豹就咪撚出聲啦
扮冇嘢啊屌你老母

不知幾勁
利申 疊左十尻幾T

好撚惡

明仔乖啦 返屋企啦

好勁

邊度係我屋企

有我嘅地方就係你屋企

呢到?

我既極限已經到左

呢到好雜

=.=

你屋企比人剪定左啦

我係homeless帝

交返比寶五d人發揮

比人收左皮

Send錯左模型相比老闆 即刻del左
希望睇唔到

依家知埋你連登名

黎明25仔 出賣會議記錄

又有咩會議記錄-.-

死mk仔仲學人反mk

你地放完火之後笑人小氣果D DISCORD RECORD?

要清算

有冇details

有排先出場

我冇入DISCORD-.-
同埋我重來都唔cap啲谷圖
得m9會 cap=.=

等buff la

我都想做mk
見到街邊d mk拖住學生妹
好提子

我防止比人b害先離開,點解仲要b害我
明明我咩都唔知...

我笑人我會擺上fgo post笑
唔似班人哩埋係其他post唔敢拎出黎講
仲有 提埋你唔好懶醒 黎明25我同侍奉部

=.=又b害

吾心吾行澄明如鏡,所作所為皆為正義
重來唔做啲小人野

所以呢
幾時旺角警署隻揪

去左bang dream post講fgo d人壞話
希望冇人發現到....

我地約開信和隻揪

我食花生

海倫娜🤤🤤🤤

牙sonfu有啲咩唔鋸就出黎打過
唔好陰啲陰啲咁潤鳩我
我一拳送你入icu

你係，但你有d FD唔係
小道消息姐，可以當我9up

哇屌好撚正

笑笑笑打撚死你

你講緊我？
我見佢打鋪機都咁難為佢先踢人炸

快d講d好聽既説話討好我
等我心情好d

點解神父咁撚靚仔

你們討論自己的事情沒有自己的貼吧嗎?

fgo post=神父地盤

原來你係失敗卿
依家先知

7頭

唔q知喎，佢又無開名

fgo post我揸旗， do you understand？

我留意到你講野有小小辣口
可唔可以唔好再欺負我

屌你老母

再嘈 我就貼bam圖

貼

收皮啦

我有條繩一定綁住你老母逼佢睇我屌鳩你

好撚不安、

屌 有開朵咖 冇開全朵姐

點解要互相傷害

惡死mk

屌樓上張圖

屌你老母,又屈我

已成功舉報

冷靜D，降下火先

係唔係偽娘男主個套

得罪講句 笑人 放火一向都有做
小氣依個POINT大家攪返清楚
笑兩句就黎開到全港討論區都有我出現

小倉朝日同小倉朝陽點會係男

ありがとうございます、お優しいルナ様

你係小氣

咁你還錢未

條數翻緊

叫得齊格都唔會小器得去邊

你到底係邊個

點牙

我就係我

有冇人睇加賽

又嘈咩

事撚但啦屌

我收到嘅同佢收到嘅，點解會default係一樣

有加賽咩

争第一牙

我都係人地SEND比我睇姐
擺得上網人人都睇到

開名好過啦

咁媒介呢樣野，除左圖仲有字架嘛，佢再要打少野我係吹佢唔脹架喎
我就擺明小圈子入面收風返黎嘅

冇wifi冇得睇比賽了，冇數據

仲係美國?

去到廿幾號先番
依家去左dc搵侵侵

唔知以為錄埋音
打出黎個D全部個POST都有打返出黎

廢事講啦 一陣又比人屈我病發拿住把刀屌走人
我地認真討論返FGO

呢隻真係辣殺黎

殺得好, 一早殺左佢就無野煩
做左6集, 前面5集根本晒時間, 一早就殺撚左佢就搞擔

礦石獸贏佢幾條街

大家唔好嘈交
大家齋睇我屌黎明就ok了

T_T

奇文共賞

我入黎係同神父講聲晚安的

Byebye👋🏿

希望神父可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱我,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係澄明如鏡既我係唔會因為你幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係知道我唔係25的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己我,
希望你可以快D長大

想睇食屎狗輸比大清

QAQ

依家先睇FMP
喊死了

管好你d人 一陣又走黎屌9我

明明我地係神父既人
你唔記得個晚既事啦咩

癡線 我居然會冇曬劍星石

去完台灣咩都無買咁劑

除左中文H漫有咩好買

無買，睇唔上眼，係咁意拎咗幾本北齋同c狐就算

咁樣好夾人類惡

大家真兇打算投邊個

20iq

只有賭波沒有仇恨

哈勒盤

無職轉生 打算開坑

屌，而家先開
你廢唔廢d

有排睇

長唔長得過魔禁三十幾四十本先?

刪除黎明卿 還我u質fgo post💪🏻

英超唔係完左喇咩, 仲有波踢

有冇人同我打翻場fgo

點睇都唔係英超啦

你帶對打線？

亞假

Fatfat

意甲? 德甲?

完曬

無碼中譯師走
中譯精靈
呢兩本要買喎

虛月館隻莫有賓周

翡翠

今日都尾2果日，你宜家先發現.....

不要扶他

點解官網仲fake人奶光係老母

我硬了

考驗下月豬智力

好明顯得奶光大姐二姐呢三個有破綻

奶光是我們的媽媽

睇緊巴哈個邊d投論
不過正路係投2姐?

定GD

2姐啦

呢箱野13kg

好重啊

橙牙

我有小道消息....

講

我知道國家機密

當我冇講過

係老福眼中，醫生個樣其實係唔係都係教授，定係其他人？
有幾句對白比我感覺似佢望醫生都係教授個樣

得GD會腦內轉換

老福明明話醫生係善人樣

莫子

正式宣布FGOpost執笠

轉型做色情討論係唯一出路

同意神父

BTW，呢度係一直色情討論緊

星期五有風

風呀

風!

大家投邊個?

新竹１名小六女童遭叔叔覬覦，趁家人不在之際，壓制女童性侵得逞。事後女童懷孕揭發遭狼叔性侵，狼叔逃亡而遭通緝，事後被法院重判8年2個月。只是採集DNA比對，意外發現狼叔並非胎兒之父，而是另有其人，檢警詢問女童，她痛哭說是親哥哥看完A片對她性侵。哥也坦承對妹妹做壞事，DNA比對也吻合，日前檢方偵查終結，昨日依強制性交罪嫌起訴哥哥。

檢警調查，新竹1名12歲小六女童2016年間因月經問題，女童母誤認女兒只是月事不順，帶去看婦產科檢查，結果醫生竟發現女童竟身懷六甲，懷孕已5周，因此緊急幫小六女童進行引產手術。女童母質問個性乖巧的女兒，沒想到女兒嚇得痛哭說「被叔叔弄了」，媽媽氣炸帶著女兒回家跟丈夫訴苦，女兒遭自已小叔硬上還被搞大肚子。

女童父聞訊也憤而痛罵弟弟狼性，當場打電話報警，要警察來抓狼人弟弟。其弟聞訊立即打包行李，連夜離家出走。警方傳喚嫌疑人多次均未到案，因此嫌疑人遭到通緝。去年間狼叔被抓到收押，狼叔向檢方及法官均坦承對姪女性侵，因此新竹地院去年依強制性交罪重判狼叔8年2個月，目前仍在監服刑。

只是，女童引產後，與叔叔進行DNA比對，結果卻令檢警訝異，因為胎兒的父親並非叔叔，而是另有其人。女童當場情緒崩潰向檢方表示，14歲的哥哥於2015年5月間看完A片後，學片子2度壓制她，做出那些事，她因害怕哥哥被爸媽懲罰，才一直隱瞞不敢說。由於DNA比對與14歲哥哥吻合，且他也坦承對妹妹做出那件事，因此新竹檢方依強制性交罪嫌起訴14歲哥哥。（突發中心楊勝裕／新竹報導）

收島風今晚開教授pool

台灣真係好淫賤

經典NTR劇情
只不過通常係漫畫入面 個胎會變成係叔叔受孕既

台灣

新竹+1分

呢個先絕 估你唔到呀

冇

屌
又係咩閪都無

NTR咩位

不知幾好，養下生儲下錢

兄妹真愛 叔叔武力介入

呢個post d人都痴撚線
神父你有無親妹

兄妹無罪, 兄妹雙戀好正常

姊弟> 兄妹

姐第情人萬歲

有 咁又點

無 驚你上報

札多軍官

mk妹

用下你個諗野

咁博?

就係有你呢d分唔清現實同幻想媒體既人
我地宅男先會比人誤會

上次半場0:4
今次對家放棄

屌你老母啦
宅邊撚到宅呀

gun

愈賭愈大

好似你呢d MK仔先會成日屌人老母咁惡
就好似中學d古惑仔耍鳩毒撚咁

尋日贏左幾K

我就係毒撚先係連登屌你老母
一見到你mk真係即刻龜縮

個投票投錯人有冇石拎？

如果最多人投個個岩既話唔投都有

跟風投左廁女

2姐係老母，廁乜野女

我都係跟風抽，故事都冇睇過

尼痴好惡....上網都咁惡....真人仲得了

做乜鳩

嘩屌第六隻魔物娘已經要成350billion

難以置信 仲有人玩緊

悶閪到仆街

不g幾巧玩

NOBA

已經1:0

但果場無買

秒針

針左

唔好賭咁多錢啦

要賭都唔賭馬會....食水深...玩法少
利申：冇賭好耐

神父既真愛係老強？

外圍？

我報驚

係我唔明你講咩 定係你係我講既野入面get到d我get唔到既野令你講呢句野

仲有機

你屈我 我就先報驚拉你

多左個唔關事GE

神父好小學雞

唔好怪神父啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

佢輕度弱智

鼻酸

嫁貞

又笑鳩我老死神父

上面段說話係叫人唔好怪佢喎

邊到有笑

貓貓

貓貓個得戚樣 真係狂化c(弱智)

無限食糧

泊まるんじゃねぇぞ...

自給自足

知唔知呢隻係豬皮塔定其他角色黎?

豬皮塔靈一風格泳裝

Deadpool2幾好睇

屌星期一射左波，快極都要禮拜六先睇到

睇左，UA送海報

純真

唔記得咗投票

好似都有石拎

睇完deadpool2 唔錯

alter白皮好正

d奶假架

alter化會重新進入成長期

已經唔係成長可以講得通
變化(D)

學d facebookpage咁影先

Show Blocked User - 言峰綺禮(愛02)
低質會員影響晒呢到風氣

狗哥隻驚

中左好多尼祿 好開心

唔係咁開心啊.....

毒撚好容易滿足

神父我要同你決鬥

十連鬥多五星

同我秘書阿M約個時間先

有冇第二個秘書

JTHK

依家點搵佢

聽講有谷 要有相熟會員介紹

+me ok?

黎明退左之後 我就邀左佢頂你個位

hey0mr=.=

分左3個鐘終於分晒D野

辛苦晒

小圈子

.

咁都負皮

準備睇死侍

今日教謎??

要去完程越南先得閒睇

神父是咪笠左水了

正啦，可以屌越南妹

好dirty

已經裝返Tinder, 打算一到埗就狂swipe

迪恩

巴打記得每日分享食女經歷

神父早神

Skout 會快D啊嘛

果然老蘭

GD上身嘅原因應該又係伏筆黎

今日5:00有風

超級霸王電影彈

咁就完左

一個禮拜養生

垃圾白帽

錯po

呢件事最大伏筆係FGO嘅月亮同GD嘅特異性

今日有風 聽日有活動

到noba同沖田返工了

預言，2018GDGD抽龍馬送秀吉

越南bombom? 我都去過

台主又贏

唔想要仔
送女角得唔得?

屌仆街 呢幾日玩p5 冇點玩活動 冇投票 痴線咁快完

狐

性轉未得囉

冇投又冇蝕底既

其實活動有冇野要刷
只係每日登入,岩岩先見到有野打

打晒有啲野拎下咁

過晒關就有10石

唔介意
只要係月世界入面係囡囡就okay

DNA交流 sample?

岩岩先打完肥仔個殿堂

屌舊鐵?
夜晚無野做自然會架啦

大介果然唔會令我失望

黎緊應該仲有3隻7限

一色一隻
永續山本

Source:

Source:

Source:

好女仔

新7星機率仲低過垃圾fgo pick up0.2%
人地10000yen先得34抽
枉牙咸仲要成日比人反

大介識整到d野鳩咁勁

超絕無敵強個D多數都係連動EVENT

肌肉是好文明

迷咸係唯一出路

我幾時都話fgo好易抽

同埋隻野點睇都垃圾😒

PAD最煩係得單抽，晒時間

唔係喎，諗諗下
GD宜家咁樣算唔算覺醒未來視，仲要係測定型

淨個腹肌都可以玩成晩

隻鬼你加嘅？

D水印唔好阻撚住曬

我有補無印link架

費事出bam圖啦

準備 風！

無風

994

係咪就黎執柒?

快

預防神父
快手完post

開post呢d野 有下人去做

有人搶先算